點樣知道自己俾人鍾意/俾對方知道自己鍾意對方？

有D時候覺得旁觀者清 當局者迷，鍾意俾人地意見，但到自己身上就唔知點做
感情方面真係冇經驗就好難開始
同搵工一樣，有時候覺得份份工都係要工作經驗，咁完全冇辦法開始
一開始當鍾意自己/自己鍾意嘅人係friend，一旦有幾次deep conversations 就好難唔諗哩件事
身邊嘅friend都feel到，都覺得有機會，但自己就毒撚冇自信
有經驗/有同樣情況 不妨留低故事俾巴絲學習下

有好感容易知。
但鍾唔鍾意有時真係好難知